男朋友話情人節唔同我過代表d咩？

同佢一齊既第一個情人節
唔知點解好心鳩淡

唉

有第2個，唔洗諗

可能睇歐聯呢 帽事既

分手啦

帽事既

瞬間覺得自己係零

代表你可以同我過

兩個男人食情人節套餐

我可以同你過

我男朋友都係
飛左佢啦 都唔想擺時間係你身上

飛左佢啦

有第二個 或者你一直都係第三者

我明
上年第一個同佢一齊嘅聖誕，佢都諗住唔同我過，見佢講到咁我自己同frd去族行

利申：冇報復心態 事前傾好晒

我覺得你最乛丿一乛丨一

閣下是其中一條船

分得 出面有第個囉 完

咁樓主男朋友係因為咩原因所以
先話情人節陪唔到你呀

點解一定要陪你過

搵我 ptbf